如果the rock加入Marvel 有咩角色岩佢做

滅霸

真係除左佢都好難做第2個角色

去任天堂大亂鬥應該會比較適合

做返the rock 佢得一個角色

美國隊長都得既 會唔會變左一拳超人

drax

Luke cage

神奇四俠個石頭人

叫Mravel 開個角色叫the rock

Spiderman

hulk

antman

梗係侏儒 佢咁矮

似係浣熊
The Rock~et Raccoon

Marvel版Shazam
未變身係KevinHart

Black Adam

石頭人啦 妝都唔洗化

我驚佢演thanos果時會忍唔住搞下笑

Deadpool

唔好啦，the rock 咁多大片,又入埋MCU 套套戲都有佢咁滯

紅巫

真 做哈比人差唔多

Professor X

marvel仲有阿瑞斯都幾襯佢

The rock洗唔洗同你做埋d2打6角色？

係做梗係做spiderman啦

做黑寡婦

石頭人

蠍子王

Hulk賣點係一個文弱既博士變身做cgi 巨人

1.98m ,1.96m,2.16m

MJ 1.98m原來都高過佢

佢好似會去dc 做black adam

Iron man 套甲

紅坦克

講左啦

小拳石

thor

x men有個鑊笠頭

RUN !!!!!!!!!!!!!!

beta ray bill

蟻俠啦 矮仔rock咁矮

The rock去到邊都係the rock
條友戲路一9樣

等到有圖

佢個啲大部份係垃圾片黎

#China

紅坦克
有師兄講左

狼人

不過唔知樓主係想講MCU定係Fox果邊嘅Marvel角色

好似比哨兵一拳打死左